(有圖）想知101點做同去邊既速入

共識已達成 六區開花 今日結果點大家有眼睇 唔完善 心態必須要調整 狗仔已失去人性 請各位各自搵職業做 記住打狗救人 人多時試下攻上去 六區召集圖去你一個近既召集點集合

推

請幫推

打狗救人

嘗試攻 不要退

企穩陣腳

我地得架香港人

幫手文宣 得返兩日就大戰

快推

再推

推！

push

10.1

提議唔好唱榮光，全部唱又播義勇軍進行曲同舉紅旗打鳩啲死popo，睇吓佢敢唔敢還拖吖嗱

大家幫手推下行動Post !!!!!

聽日三罷！

[緊急]9.30三罷！同我推上熱門！

［930 三罷 ］拎左少量文宣比大家

聽日三罷呀

9.30「Pepe和你拖」人鏈行動 19：30

點解會係深水埗
老尖高鐵啦屌去深水埗又圍狗署！？

巴打天真成咁嘅.....